[有圖]比你Hi足一日,你Hi恩地定娜恩

CHOW POST
link：

不了

恩地
娜恩

點解

OK留番初瓏黎

恩地真係好正

我都覺
SEX MACHINE

兩個都要

Two 膠面整容雞

朴初瓏

娜恩 楚楚可憐咁

恩地個口夠大

初瓏 佢叫把聲應該幾正

識貨

揀Apink隊長

25

無知一問，呢3個人邊個打邊個？

初瓏

娜恩越整越離譜

娜恩放張好啲既出嚟

IU

Say hi say 足一日

娜恩

成陣淫味

官恩娜

我都揀思娜

比錢有初瓏屌 依兩個比錢都冇得屌

娜恩身材好d wo

對唔住
兩個食哂

both

寧願要恩娜，官恩娜

娜恩塊面扁到

兩日得唔得

娜恩啦，個feel好撚淫
最好都係夏榮

夏榮

娜恩一路屌一路閪面

南珠

恩地一定好撚好啪

俾兩日私hi左話你聽

娜恩靚d但係感覺似係死魚
恩地應該放d

我唔想侮辱佢地

同意 不過佢地個個都咁正

why not 夏榮

同問
成班人hi乜乜野？

哇，hi乜撚野啊竟然無人屌？

hi你老母

幾正我都發誓唔會對佢地有幻想
連佢地啲歌我都唔會用粗口唱

呢個真

如果係say hi say足一日我就短十年命都制

有吳夏榮你地唔討論討論呢兩個？
雖然恩地姐姐型係幾吸引既

米阻向左走向右走住哂拉好樣

做一日女友

恩地大屎忽

有冇恩娜？

屌官恩娜

唔想死住

Hi甘地ok？

娜恩塊面好扁好膠，又成日閪面

韓狗 不了

邊有得輸

娜恩冇得輸啦 佢閪面就一碌野發埋佢塊面到

加埋Chorong 4p

普美最正囉唔該

ching sick ball
但係唔可以對佢地有任何幻想

如果我係巴打
我會想恩地做女友

成個Post無人屌人手filter？

兩個都可以, 得既話, why not both?

恩地素顏隻眼變到好細 但中意恩地性格多啲

Why not both

官恩娜for sure

法官大人 我唔hi

你gay?

普美好正

一日咁少邊夠喉

G

俾夠2日你

why not both

我Hi waiwaiHi足一年都係100k
抵到爛

Hi?
你講緊乜撚野